陳茂波，下屆特首選擇其一

不要問，只要信

留名

香港好快脫共，唔會有特首